\begin{song}{Undulaten}

    \addphrasetoindex{Jag är en liten undulat}
    
    \original{\citetitle{med_en_enkel_tulipan}}

	Jag är en liten undulat\\
	som får så dåligt med mat,\\
	för dom jag bor hos,\\
	för dom jag bor hos, dom är så snåla.\\
	Dom ger mig fisk varenda da',\\
	det vill jag alls inte ha.\\
	Jag vill ha brännvin,\\
	jag vill ha brännvin och Coca-Cola.
	
\end{song}
